最熟悉的陌生人

我們變成了世上 最熟悉的陌生人

死肥仔張台咁多草食到咁肥 分D黎好WO

炸紫菜黎

於是夢醒了 擱淺了 沉沒了 揮手了

也許今夜我不會讓自己在思念裡 沉淪
唉
第三晚冇訓

太熟識
忽然掛住佢同我傾計段日子 希望佢get到...唉

除咗喊 我真係唔知可以做啲咩

唔係失眠就係逼自己喊到攰先訓到